一個半場斬65次波 廣州恒大亞冠盃出師不利

兩屆亞冠盃冠軍廣州恒大出戰亞冠分組賽首戰，只能與泰國的武里南聯打和，出師不利。賽後，第二次上任恒大主帥的簡拿華路表示，球隊下半場太多兩翼傳中。

今季載譽歸來的簡拿華路賽後記者會表示，下半場恒大球員的專注力有所下降，令球隊經常被對手藉反擊攻門。而且，亦指出球員下半場不停用長傳急攻的方法不理想，「我特意翻看賽後統計數據，發現球隊下半場兩翼傳中高達65次，這完全中正對手下懷，對方擺出5人後防，傳中的實效不大，我們應該用更多短傳入滲。」

同組的大阪櫻花以1:0擊敗濟洲聯，令下場作客日本的恒大有更大取分壓力。而大簡希望球員忘記今仗和局，調整心情，努力預備下星期對大阪櫻花的比賽。

大簡原來番左去教啦， 咁史高拉利去左邊

教返巴西